[炒乜撚車] 831太子站關鍵係呢度，係有人昏迷不醒呀！

最關鍵個位，一早有網友發現，係呢條片6:40開始，
當時記者前方 有把女聲大叫「醒！醒呀！」 好清楚。

呢個時候，記者繼續keep住行前。

跟住呢度就奇怪，極多警察刻意圍到實，
甚至誇到有速龍拎槍守住 唔比記者影，

班狗神色緊張，眼神係怯既

咁加埋之前好一句「醒呀！」，
想請問，除左係有人昏迷唔醒之外，
有乜野情況有人要嗌呢一句架？

無論睇戲或現實，當見到人大叫醒呀醒呀 / 真係唔好訓喇！
通常會係出左咩事？自行諗諗。

最後想講，HA Secret有人話fc冇人死，
但係Ha secret都只係一個fb page，ha secret = fc？
任何人都可以去留言其實，佢都可信，但唔係絕對。

而且即使我退一步，暫且唔講HA Secret同死唔死人住，
但係首先，呢一句「醒呀」已經係一大關鍵。
唔駛比人spin去第二度住！

有人昏迷不醒，生死未卜係事實黎

我推

推

死左就唔會送去醫院，HA冇資料好正常

已知事實

1. 現場有人大叫傷者醒 醒呀！
2. 一大班狗圍死傷者 完全唔比任何位記者影
3. 事後封站超過24小時

P牌推

推一定要無事

中英聯合聲明被毀

有無識佢既人啊

一定身有屎啦，冇一次會咁樣趕走曬d記者，仲要唔比急救入去

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

仲有ha secret自己都講返
如果現場已經死左既人 唔會送去HA 會直接去殮房
所以宜家連登既懷疑係合理

我追究緊既係先有人叫醒呀 醒呀
通常只有對住個昏迷 冇曬反應既人 (唔係暈咁簡單) 先會咁叫

事後又封站咁耐，懷疑同追查有咪人死左係好正常

同問

生要見人 死要見屍

祝平安

你睇佢地緊張同閃縮到

同埋係0640之後開始趕走記者出月台

雖然唔想有手足死, 但如果有第一個比黑警打死既人出現左, 件事就可以煲大上國際, 到時班黑警水洗都唔清

如有錯請指罵

仲要有槍咁守住
唔係咁都叫身冇屎掛

應該睇有冇在醫院手足查有冇此傷者，冇的話可能、
被消失
'

會唔會係呢位義士個腦咁撞硬地真係好大機會出事

如果係失蹤 消失既話
香港成個進程同烏克蘭簡直一樣

Push

烏克蘭2.0

有無人同我瑋樣睇唔到條片
有無YouTube link

push

推呀

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!

借位POST 你地今早係地鐵攪亞伯 我家人依家變左藍啦 佢本來都係黃架

其實HA secret fc能力都高。但唔係無敵。
但現階段睇定d先。唔好衝動......大家如果唔係做果間醫院根本FC唔到。等更多消息先。

應該係呢位出事，咁樣壓頸好可能窒息而死

塔利班
一定要check

咁樣屈頸真係會死人

推推推推

繼續推！！！

真？

都幾可肯定喇
721嗰晚咁多人受傷架車同個站血跡斑斑都冇封站 點解831咁緊張要站咁耐？

屌佢老母死黑警，打人打得咁爽終於打出禍，敢做又唔敢認，仲要封站毀屍滅跡，正宗有jerjer冇春袋既縮頭龜，祝你地個個冇仔送終呀仆街屌你老母

《真！請廣傳出去畀每一個香港人知道》

（真係）我朋友個老婆講㗎！！我朋友已報上蘋果！

佢同事嘅老公係警察（C.I.P)，嚟緊呢一兩年就退休。佢今朝被總部call返去同班鬼頭開會……
原來當晚吐白泡嗰個示威者，喺當場其實已經犧牲咗……嗰兩小時關站，就係經荔枝角站送咗去明愛醫院！同埋暫時所知係，打死人嗰個唔係“香港警察”！

依家仲想畀掩口費佢阿媽！如果佢接受，聽日就會火化條屍。聽聞位烈士嘅阿媽都係新香港人…… 暫時未知佢決定係點……

MTR車站嘅錄影Recond都唔會keep好耐，所以佢哋越遲公佈越好！！

但係就算佢被滅聲，我哋．香港人都要發大佢！唔可以畀佢好似大陸咁做嘢呀！！

有無youtube link

希望炒車

Tui

再講多次 如果現場死佐係直接去殮房 HA又點會知呢？
大家真係關心下身邊有無朋友消失佐搵唔到佢之類之類吧

我信

屌 on9 一定死

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推呢條

推呢個

巴打借一借位，推"831真相"行動post

【急! 召喚post | 831太子】跪求法律、黨鐵同文宣巴絲入

可唔可以幫手推呢個 真係好奇怪

有冇手足可以用其他live video交叉比對

。。。。

但都要送去確認死亡呀
救唔救到只有醫生可以決定
(如果重係正常程序)

到而家都證明唔到冇人死

我諗到依家點會有正常程序

我覺得呢啲唔好當FC

推到fc

裡面那個有冇片影到樣?

1. 呢個係急救first step confirm 也會大叫
如果真是失去意識呼吸要即刻cpr
否則每一分鐘生存率減10%
十分鐘以上無適當救援可以假定...

慢鏡既ukraine

依家係比人spin佐去死佐人，真係應該講生死未卜，下下話死人，如果最後發現未死，就會變成狼來了效果，仲要比未確認消息spin走灑其他已確認既野

岩，不過懷疑都係合理既

岩岩對返，圖中警察圍住既被捕者，
就係比人屈頸呢位，睇到都覺得牙煙
咁樣屈法 真心好驚會出事

愈黎愈覺得宜家所有人既懷疑係合理

推到申請禁制令拎CCTV

係不過一日未確認都只可以話生死未卜，儲埋d怒氣，咁到確認果下先可以爆發得到，反而以家就話死佐人，變佐d人十五十六，有後顧之懮比矛盾心消耗灑d怒氣

送左上大陸火化

推！

推到有更加多資料

事件重組

1. 有把女聲大叫「醒 醒呀！」(6:40)

2. 記者行前，發現一堆警察圍住某被捕人士，神色緊張

3. 而該名被捕人士，就係下圖呢位被屈頸既人，2同3張圖 位置一樣

將123已知既事串連起，即係話有位女士大叫「醒呀」，然後又有呢位咁樣比人屈頸既被捕人士，比一班POPO圍住曬 唔比記者影佢

你話唔懷疑係出左事就假

醒啊

推左先

推爆佢

推啊屌

推上去啦屌

叫醒果到,明顯班狗冇用身體壓入去,正常如果清醒佢地實會用腳壓去被捕者身體,所以好大機會被捕者係原全冇任何知覺

903三罷
1430添馬集會

如果真係有手足不幸被班黑狗打死，我覺得佢地已經唔會再跟理法律送去殮房，而係運左返大陸埋左佢囉

封站咁耐，毀滅證據，聯絡高層，通知中共幫手放過關同幫現場既人滅聲

而家唯一真相只有狗鐵手中既cctv

烏克蘭好似係出現第一位死者之後即刻唔再和平
演變革命

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

今日超合作運動有人被捕 幫手pls

成個live呢度最多電筒照
好明顯係唔棍俾人影
希望記者肉眼睇到可以講下

黑警殺人

「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

唔好放過任何線索
好撚驚好撚嬲

點解無任何親人朋友出黎認頭??

之前車房佬個單咪就係咁樣死左

推
一係出cctv 一係黑警填命

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

64同太子冇死人

隔籬有個post 有個警員扭到司機條頸扭到癱咗兼死埋
有合理懷疑班狗係痴線 有心謀殺

831擺明係車站屠殺

關我撚事 dllm

香港警察 殺人償命

幾年前東張西望報導過一個13歲細路
仆街由米幾距離高地方 頭落地
初初冇事, 但之後細路越嚟越眼訓
去訓咗, 就一睡不醒

呢啲case 24小時內唔去icu 唔去照CT 係唔得
否則 必死無疑

我都翻睇咗幾次
6:40開始
地鐵左上cctv仲要斷埋線
好可疑

903
1430添馬集會

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

如果無事的話佢應該放咗出黎可以報平安
點解好似有冇人識佢咁

5毛出post
其心可誅

小小野就藍就黃,咁撚牆頭草,死撚開啦

最撚奇怪係
政府無強烈澄清

其次
睇左一條太子站影片
覺得好撚心寒
個心直覺好唔舒服

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

女聲，女警大嗌
佢哋搜緊個女仔？

西貢村屋，女屍

絲打
唔好係真

唔係
女警 應該係 狗隊 FA
試圖急救

水洗唔清有咩用
都無人制裁到佢哋
完全無人理香港人道問題
不如共識無道德地升級

要密切留意呢幾日嘅
跳樓/死人新聞
會唔會唔止一個

屌，啫係未firm啦
咁做鳩人死咗做乜撚

你佐夠未
佐你老母

無哩個人出嚟交代自己無事
姐係黑警殺死人

呢個無事, 制服時清醒

上面巴打話咁撞法
唔排除會之後會慢慢好眼訓
跟住就咁訓咗

PUSH

頭落地 仲要大大力
腦出血唔會咁快死
然後就失救

退一百步，最客觀既有可疑原因係封站封咁撚耐，極不尋常

唔好啊

海關高級 洪國樑 編號89192
個手足有咩事 第一個同你計啊 屌你老母

如果真係死左人 你覺得佢地會唔會以穩定局勢為目的 用盡方法隱藏？

好清楚見到佢髮型 如果係佢有得追！

如果想無人知既情況下 將條屍送番差館再收埋咪得

太子站咁耐都無開返

好明顯消滅證據

洗緊CCTV 紀錄 會話被破壞

我諗唔好靠HA啦，班黑社會拉咗人都唔比人入院接受治療，呢啲絕對有可能私了

得啦
死左
fact checked
黑警死啦呢鋪

好肯定如果真係出人命，佢哋第一步一定係消毀cctv，點會留？

應該成為左植物人了

到依家乜消息都係一家有事架，唔可以放棄太子站既人

其實之前有幾次都有人傷勢嚴重 有人危貽
但家屬唔敢講出黎/ 唔想搞大件事
醫護冇家屬同意又冇得掀露病人私隱
我絕對相信今次班狗搞左獲杰野
但冇對證 屌

打死咗人

醒吖香港人
醒吖

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

擺明班狗身有屎啦，人就係佢地手上，會唔會連叫本人出黎澄清未死都唔做下

禁制令防止del cctv啊

其實我聽到其中一段 就系2隻狗㩒住一個手足
之後拆咗佢口罩 佢冇哂反應
跟住大叫咗一句 死咗呀 喂呢度呀

[black]大愛撚 阻膠 出黎呀 [/black]

可唔可以話我知咩事....

邊撚個話唔送㗎....
唔係要醫生宣判佢死亡㗎咩？
咁兒戲？

睇咗49頁 你仲問返呢句？

真係要去燒狗屋企

仲有另一層根本冇記者影到
咁快吹炒車既人唔知做乜撚

希望有心人可以幫手fact check
希望fake news

CCTV

推到申請禁制令拎cctv

up

個日咁多人 仲有黨鐵既職員應該係控制室睇曬

我求下你地出黎

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

求大家繼續關注唔好成日話炒車炒車
如果已經炒左車 咁人呢？

邊條片 時間

唔係呢個呀

推 push

尋日記者會都講 送院人士中冇死亡個案

推到比cctv

唔好有事

一定要無事

比片睇下好喎

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

肯定已昏迷不醒
黑警玩語言偽術

重有一樣嘢，係你趕走記者及醫護封鎖時，成個車廂重有很多人流緊血，重有好多人在車內，警方咁嘅做法同大6一貫之手法差不多，所以有乜嘢事發生左外界係唔知嘅。

岩 所以一定係隱瞞緊d野

1推

831

反而呢單野所謂既炒車論先到係帶風向，三毛老鼠利用你地凡事都FC既作風撚鳩你地

根本歷史本身就會不斷重覆

咁撚易黃變藍就死番去老母個閪啦

推畀多啲人知！

件事發生到而家都就過48小時，如果冇事，星期3應該可以出番黎講野？
如果星期3都仲出唔番黎，係咪就已經可以證實死左

反正我信有人死了

希望無事

cctv

721 811 820 831

推
被捕人仕關注組

一個都不能少

大家要留意,
宜家已經唔係香港政府話事
而係背後嘅中共
中共乜都做得出
8964都話無死過人

就算炒車又點?
起馬我地CONFIRM到手足無事

所以我地宜家要去TWITTER到傳出去
1. 太子站有市民俾人打到失去知覺, 但無入院記錄
2. 由於沒有入院記錄, 太子站又封站, 有可疑, 懷疑有人死亡
3. 過程中, 警察拒絕FA進入太子站內

寧願炒車, 都想CONFIRM番手足係邊...
如果唔理, 可能手足連條屍都唔見埋

港豬醒呀！

片中示威者冇朋友？咁耐都冇人出黎講佢下落？

係呢個呀

係呢個 推！

整合左 呢個 post 關於呢個手足

Up

如果現場已經死左既人 唔會送去HA 會直接去殮房
一直都係講緊生死未卜，所以幫推!!!

仆街 佢全程咁樣比人壓同屈
仲好似冇曬反應咁

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

可以去呢到集中討論

個個人根本可能不是示威者

831恐怖襲擊

宜家又多一個昏迷喇

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

搵返未

有無人失縱

龍小姐又表示，當日她目睹一名身穿街坊裝的男子被打至口吐白沫，有男警為他「搓心口」，有女警叫他「唔好瞓」，亦有男警不斷問男子的姓名，但男子已無法回應。事發10多分鐘後有消防員到場將男子帶走，但去向未明。再隔一段時間後，受傷的被捕人士亦被送往瑪嘉烈醫院。毛孟靜補充指，警方早前指廣華醫院沒有被捕人士死亡個案，但龍小姐指被捕人士是被送往瑪嘉烈醫院。

好擔心

一定要追究！！！

831 太子站

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！